今次nct cb睇得出sm好能醒

#NCT2020# 粉絲投票活動規則整理
1. 買專輯，登陸官網，輸入每張專輯中附帶的序列號，前往投票頁面（10月12日-10月31日）
2. 需要投票的內容有4項
2.1. 你希望23人全員做的事。
候選：手游大會，24小時接力cam，團體狼人殺，變裝視頻簽售，睡衣派對，接力完成任務，接力視頻信件。
2.2. 公司計劃了畫報集，真人秀，聖誕頌3個活動，在vlive直播中，成員們通過抽球，23人分成3個8組。也就是說，每個成員會有自己所屬的畫報組，真人秀組和聖誕頌組，每組都是3個人，不同的組裡遇到的組員不同。
你需要投票，選你最想讓拍畫報的2組，最想讓拍真人秀的2組，還有最想讓唱聖誕頌的2組。
每個活動只有2組，6個人可以參與。

佢都廢事鳩估邊個會受歡迎 直接問你想點就捧邊個 慳返筆錢

買碟投票，咁似akb48總選既。

23人分成3個8組